新手想玩投資

本金12000
戶口都未開
有無投資教學

咁有無咩儲蓄投資組合岩

有穩定收入不如考慮月供股票
冇就儲下錢先啦

牛熊幾舊水咋

本金唔多，不如供d基金單，每個月供一千幾百當儲錢加投資

有無詳細少少🙏🏻真係0知識

去月供post睇

想供基金有咩介紹

2800

輸到仆街 咪玩

Telegram id: Him98597
可以add我 send 資料俾你

聽日入兩手 400 啦

咪撚老點人

儲下錢先啦

樓主同路， 我都係無乜錢，打工儲緊 新手加新手可以交流下

唔洗喇都係 唔該曬基金狗

應該扮持平講多幾句先有機會呃到人架嘛
D基金狗好鬼禽青 第一句就叫你tg傾

慾女巴近排有無3X1

12000玩敦倫金算啦

玩options

以12000黎講股票都係買毫仙股

如果鐘意買金，就係恆生開戶口，千零蚊都買到

一黎就玩最難既野